[日文][冷門band] Petrolz (東京事變吉他手)

最近留意到隊band, 雖然都唔算新既, 叫 Petrolz ( ペトロールズ), 由東京事變既吉他手浮雲(正名: 長岡亮介) 圖左, 同三浦淳悟(Bass)圖中, 河村俊秀(Drum)圖右喺2005年創立, 主打indie rock同jazz (我都唔知歸納佢地做咩type好)。

比較特別嘅地方喺佢地主張大家聽live好過cd, 因為live嘅表現特別係bass, 所傳遞的情感係CD遠遠不及的。亦因為係咁佢地首張CD [仮免] 只有喺會場限定咁賣200張, 聽講上網個炒價好高, 有見過去到10k HKD左右 。

講番浮雲先, 令佢比較多人認識既歌/片可能係因為椎名林檎首<長く短い祭>。

不過當東京事變解散左之後, 佢就行番自己輕鬆既style, 推介住幾首先:

1. Profile
(林宥嘉cover為 - 新預感)

2. 雨 (比較多人識呢首)

同場加映佢喺椎名林檎百鬼夜行live到cover既舊歌 - 夢の途中

最後講番CD, 暫時淨係喺Amazon見到有等賣, 其他網得ACC format download 。

有無巴打有買到或者聽過Petrolz?

我推

我有佢地三角形果隻碟